尖沙咀既人小心

唔好中計比狗引返返去圍狗屋，一陣大包圍就仆街

自推

推，港鐵已開始配合

推

話左架啦次次一回防，食飽就會出黎拉人

Be water